[
  {
    "question": "2 + 2?",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "5 * 7?",
    "answer": 35
  },
  {
    "question": "10 - 3?",
    "answer": 7
  },
  {
    "question": "12 * 7?",
    "answer": 84
  },
  {
    "question": "3 + 6?",
    "answer": 9
  },
  {
    "question": "15 - 9?",
    "answer": 6
  },
  {
    "question": "9 * 5?",
    "answer": 45
  },
  {
    "question": "20 + 3?",
    "answer": 23
  },
  {
    "question": "14 - 7?",
    "answer": 7
  },
  {
    "question": "6 * 9?",
    "answer": 54
  },
  {
    "question": "25 + 12?",
    "answer": 37
  },
  {
    "question": "8 * 4?",
    "answer": 32
  },
  {
    "question": "15 + 27?",
    "answer": 42
  },
  {
    "question": "7 * 9?",
    "answer": 63
  },
  {
    "question": "48 / 6?",
    "answer": 8
  },
  {
    "question": "3 in het kwadraat?",
    "answer": 9
  },
  {
    "question": "20 - (5 * 3)?",
    "answer": 5
  },
  {
    "question": "25 / 5?",
    "answer": 5
  },
  {
    "question": "de wortel van 64?",
    "answer": 8
  },
  {
    "question": "12 + 15 - 7?",
    "answer": 20
  },
  {
    "question": "9 * 4 + 6?",
    "answer": 42
  },
  {
    "question": "18 / 3 + 5?",
    "answer": 11
  },
  {
    "question": "1/4 + 1/4?",
    "answer": "1/2"
  },
  {
    "question": "3/5 - 1/5?",
    "answer": "2/5"
  },
  {
    "question": "3/8 + 5/8?",
    "answer": "1"
  },
  {
    "question": "2/5 van 15?",
    "answer": "6"
  },
  {
    "question": "1/3 van 12?",
    "answer": "4"
  },
  {
    "question": "3/4 van 16?",
    "answer": "12"
  },
  {
    "question": "1/6 van 30?",
    "answer": "5"
  },
  {
    "question": "2/7 + 3/7?",
    "answer": "5/7"
  },
  {
    "question": "2/5 van 25?",
    "answer": "10"
  },
  {
    "question": "Hoeveel centimeter is een meter?",
    "answer": "100"
  },
  {
    "question": "Hoeveel millimeter is een meter?",
    "answer": "1000"
  },
  {
    "question": "Hoeveel gram is een kilogram?",
    "answer": "1000"
  },
  {
    "question": "Hoeveel milliliter is een liter?",
    "answer": "1000"
  },
  {
    "question": "Hoeveel dagen is een week?",
    "answer": "7"
  },
  {
    "question": "Hoeveel maanden is een jaar?",
    "answer": "12"
  },
  {
    "question": "Hoeveel minuten is een uur?",
    "answer": "60"
  },
  {
    "question": "Hoeveel graden is een cirkel?",
    "answer": "360"
  },
  {
    "question": "Hoeveel zijden heeft een vierkant?",
    "answer": "4"
  },
  {
    "question": "Hoeveel hoeken heeft een driehoek?",
    "answer": "3"
  },
  {
      "question": "(3/8) + (5/12) - (1/6)",
      "answer": "7/12"
  },
  {
      "question": "(3/5) van 10?",
      "answer": "6"
  }
]
